［突發］香港出現哥布林

有無人發現popo好撚似哥殺入面嘅哥布林？

女姦男殺 專搞新手（無裝嘅人）

新文宣 日本戰線！

圖片來源：網上

哥布林

屌又幾撚似

唔識日文但想幫手可以點做

吓 呢個比喻唔錯

好的哥布林不會出現在人類面前

又幾似

Goblin

呢個可以做文宣
輕鬆啲既文宣 唔洗下下全文字睇到攰

終於唔使影衰啲狗

push

Match

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

有班垃圾得裝備既哥布林殺手

有睇哥布林殺手既會覺得仲似
單隻戰力明明好低
但就以數量同地利取勝

專捉女仔

Share張圖俾其他人睇下啲哥布林嘅醜態